有無人成日同自己傾計？

身邊好多朋友
有唔少仲識咗好多年
但人愈大愈難同佢哋講心事

一直都想搵返個可以盡數心中情嘅朋友，傾計玩下chat game
但唔知搵邊個好
唯有同自己玩同自己傾
但發現iMessage 原來唔可以同自己篤波

由以為發現新世界，可以傾下計玩下game
到依家發現新世界係假，連少少互動都唔可以扮下
嗰種心情好失落

有無人都係咁孤獨

有時對住陌生人反而仲易講出口 連登都有好多心事POST 試下留言講出來 好多人都會幫你架!

玩開左手同右手包剪揼